唔好忘記我地有隻捉鬼遊戲叫做：三國殺

哩隻係一隻七情上臉 專玩口術嘅遊戲
六個玩家
一個主公
兩個忠臣
一個內奸
二個反賊

無人知對方身分 但六個人都會一齊講：
忠臣呀主公！
A：屌你老味孫權都扮忠臣？
B：嘩！阿公 咁樣同你講野wo！哩條友非忠即奸
C：阿公！我見到佢猴住你兩粒桃！你小心佢呀！
D：阿公！我以表忠誠，你打我，我唔會打返你！
E：嘩！你條撚樣，咁撚樣出賣自己都得既！你睇佢！賊眉賊眼，我係你就殺咗佢先，少個人少雙筷！
主公：...嘩屌 咁多忠臣既！打一打你先

無錯，就係一隻咁既遊戲
唔係話訓練大家點去捉鬼，係訓練大家喺大是大非嘅情況下，點樣保持冷靜去做出判定。

通常我玩嗰陣第一個死係內奸

要睇大家演技好唔好
我果班個個拎過奧斯卡咁

通常打內奸打得最出力嘅係內奸

人狼遊戲先岩

人狼遊戲先似

內奸乜人都搞

未玩過，可唔可以介紹下

Wrong wo,內奸係兩邊到幫喎

似killer就真

內奸通常唔會點做野 直到有人打主公
就會開始幫反賊，到主公勢力失勢嘅時候又會幫返主公

三國killer

唔係咁簡單
跳忠跳反時屬機要好準

神手表示
試過喺只餘主公同忠臣情況下
令主公打死忠臣
再單挑主公贏埋

係呀
所以會睇定啲先出手
一開始周圍搞好快比人殺
反賊通常有野係手比人圍都唔驚嘅時候就會直接打主公

我地果班個個拎咗奧斯卡真係 真假難分

捉到內奸唔洗打 認住佢 最後佢實輸！

玩左十年三國殺講樣野大家知，
玩主可以用點將卡黃蓋自爆
結束所有人嘅回合等其他人浪費幾分鐘，
內奸可以隨心所欲咁打殺邊個冇所謂，
玩忠臣如果內太囂張可以直接殺主攬抄，
玩反如果內死忠可以直接殺反攬抄

講漏左一樣，如果有大陸仔比示不解，
可以直接問佢要不要談一談自由民主

邊個搞我主公就要殺邊個

主公！你同佢坐咁近小心吉你一刀呀！

主公！

有D內奸揀個諸葛誕或者關索等收成期發死人財

內奸要勝利好難
玩三國殺既人好撚情緒化

得人心者得勝